保險狗我屌你老母

身邊無朋友做 都頂唔住d易拉架狗

行過商場阻撚住我，話幫手整合強積金

點知開始煩住係咁sell 唔比我走

其實同非法禁錮無分別

屌你 賣保險賣到咁 痴線架

保險狗就係咁撚仆街

真係狗黎

拎個兜乞食好過啦

直接屌柒班仆街啦

真
好地地唔得
係要搞咁多野 玩禁錮

唔係咁點買樓